強烈要求地鐵停止機鐵站運作

等你班仆街黃C 行入去!!!